真心想問 啲政治犯出到來 有咩工可以？

真心 做清潔都未必有人請
卧底 政治犯 一個害全家
好慘

你可以去問吓曼德拉，佢坐左廿幾年之後點搵工

你一出就講大佬
大把人係下面比周庭呢啲人踩住
果啲手足唔係人呀 屌你老母

你問吓 陳菊，佢係美麗島事件差的判 死刑

都好撚過你條失業社會垃圾既

其實冇
做一兩年英雄比人吹捧
口講支持 但實際上間間公司都當佢地有案底咁看待

做特首

關你撚事呀，屌你老母臭閪

局長都有啦五毛仔

block 柒五毛狗

政治案底係加分喎

仲留響度咩

平時收唔少錢

公營機構陸續應該要宣誓，大公司要來往大陸，中小企比較自由d，但如果慢慢比陸資取代都係冇用。
走，留有用之軀。留低都係想死守同冇案底嘅較易生存

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
戶口得番個位數
(狗隻#79038)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?